別講少，疫情爆開了，每日百宗了，生命正燃燒！

記得要洗手 (酒精液搓手)
戴口罩必要 (先可以得救)
洗手 (洗手) 再搓手(再搓手)
將病毒掟出香港

邊間教會 (邊間醫院)

别講笑

匡智會

疫症爆開了會好少少

益呈爆開了

突破百宗了

呢兩句都幾好，唔錯

集思廣益

别講笑武肺爆開了

鬼才